{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402213",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아임홈 백현점"
    },
    "text": "アイムホームベッキョン店\\n\n京畿道城南市盆唐区栢峴洞578-8\\n\nカラフルでビンテージなインテリアで有名なカフェインアイムホームは、ベクヒョン洞に位置しています。 ここはドラマロマンスが必要で、シーズン2の撮影場所としても知られており、多くの人に人気を集めています。 カフェの営業時間は月曜日から木曜日までは10:00から23:00までで、金曜日から日曜日までは10:00から24:00までです。 このカフェは年中無休で運営されており、お客様はずっとここで休憩を楽しむことができます。 このカフェは66席あり、混雑せずリラックスした雰囲気で食事やコーヒーを楽しむことができます。 カフェの中には部屋がないので居酒屋としても利用できます。 ここのメインメニューは様々なタルトとサンドイッチ、そしてブランチメニューです。 中でも特に手作り小豆に牛乳、ヨヌ、はったい粉、チョップサルモチを入れたフィラデルフィア風手作りミルクアイスクリームにナッツが入ったミルクかき氷は多くの人に人気があります。 このカフェはベッキョン洞をはじめ、東板橋、西板橋雲中洞、龍仁普正道に店舗があり、ここでお客様は様々なメニューとともに休息と出会いを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店はどこにありますか？",
            "answer": "アイムホームベッキョン店は京畿道城南市盆唐区栢峴洞578-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アイムホームベッキョン店の営業時間は月曜日から木曜日までは10:00から23:00までで、金曜日から日曜日までは10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、アイムホームベッキョン店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "アイムホームベッキョン店には66席あります。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "アイムホームベッキョン店では様々なタルトとサンドイッチ、そしてブランチメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店の特別メニューはありますか？",
            "answer": "はい、アイムホームベッキョン店では手作り小豆に牛乳、ヨヌ、はったい粉、チョップサルモチを入れたフィラデルフィア風手作りミルクアイスクリームにナッツが入ったミルクかき氷が特に人気です。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店以外にも店舗はありますか？",
            "answer": "はい、アイムホームベッキョン店を含む他の店舗はベッキョン洞、東板橋、西板橋雲中洞、龍仁普正道にあります。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店でできることは何ですか？",
            "answer": "アイムホームベッキョン店では食事やコーヒーを楽しむだけでなく、居酒屋としても利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店はどのドラマの撮影場所として有名ですか？",
            "answer": "アイムホームベッキョン店はドラマ『ロマンスが必要』のシーズン2の撮影場所としても有名です。"
        },
        {
            "question": "アイムホームベッキョン店ではリラックスした雰囲気で食事や休憩を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、アイムホームベッキョン店では混雑せずリラックスした雰囲気で食事や休憩を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 573
    }
}